請81 罷工當日搞埋地鐵

而家有好多人都1516 諗緊罷唔罷 但聽得更多嘅係好驚俾人追究 想被動地罷

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

push